<五大訴求 缺一不可>先釋放義士 撤回法案進行雙真普選 由民選政府組織獨立調查委員會徹查

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
徹回送中法案
[red]即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查[/red

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人

pish

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

解散警隊

721 811 831

先解散警隊
警權咁大
你教委員點去查？

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
解散警隊
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 而且警權咁大